入嚟多謝天水連線！

721就嚟一週年，面對國安法同限聚令，佢哋盡做 + 無縮過，希望保持住我地抗爭嘅心態同士氣！

多謝佢地同每一位行動嘅手足！勿忘抗爭初心！

1914 #元朗

天水連線四名成員被帶上警車。

他們早前因涉嫌煽惑未經批准集結被警方截查，放行後見記者，但見記者後隨即被警員包圍及拘捕。

#公眾安全情報

PUSH

拉左？

新西仲居然 伍健偉排第4 好無奈
利申: 投啊K

多謝天水連線

推

天水連線真係企得好前

認真無畏無懼

+1

push

佢地出名無底線去到盡
係真本土抗爭派
唔明點解只排第四

新西太大，一步一步嚟

721

大家唔好退縮 抗爭到底

係晒頭4都夠啦
最緊要都係送晒入議會

香港人好可悲

多謝!

Repsect

多謝付出

望下Heidi 朱

問下張可森d打手
話人打卡撚嘛

多謝

推啊

推佢上去做票王
ALL IN K
一票不投其他人

大選推埋林進入去
一飛兩席

Respect

係 搞到全部一齊中肺炎

Push

新西撚表示投伍健偉

多謝你哋！！！

今日係要有人做野
Respect

支持！

投左佢地
冇投錯

發夢就得

我知你講緊個慶回歸晚宴

謝謝天水連線

唔好 on 9 啦 有咩分別

真係好多謝你哋

辛苦哂...

邊個仲敢講連登仔係冷氣軍師

多謝手足 721 不動如山

戴罩同除罩

國家法之後真係得佢地仲係咁勇

多謝你哋

多謝手足

721 警黑鄉勾結

就係要呢d

好過果d得把口

多謝晒.
初選投咗天水連線

住天水圍既巴絲,黎緊既立法局選舉, 邊個都唔駛睇票只投天水連線

Respect
真抗爭派，新西連登仔請all in 伍健偉

Thx

Proud of them

林進伍偉

多謝！

好勇

上面有幾隻五毛係到分化
新西抗爭派互相射票排哂頭4都有得屌

多謝

九月一定投佢

就係知佢多人投先要投其他本土

respect

真 多謝

呢啲抵讚啦

林進

一早睇好佢

依家無論係民主派定係親共派都已經好難再一飛兩席㗎啦

Thx!

辛苦了希望佢地平平安安

推光復香港 時代革命

手足留取有用之驅啊

respect 天水連線

以為佢地會叫埋金水圍幾十萬人過去

多謝曬

好感激佢地企得好前

會全部被拉
風險好高
所以佢地自己食左

新界西一定投天水連線

全家投左佢
後生 熱血 敢做

金水圍既位置又唔錯
可以幫屯門又可以幫元朗
真係可以強化屯天元鐵三角互相照應實力更加強勁

已投+1

thx

tui

天水連線係最勇嘅區議員
企得前仲要面對鄉黑
又仆心仆命為區內市民
多謝佢哋！

我愛文仔啊

感謝努力！

咪埋啲人啦
個遊行有幾多議員參與 今日有咩人到場做咗啲咩
我諗佢地唔只唔在場 連追live 追新聞都無

多謝你哋 初選都係投左你哋㗎

根據經驗屯元天一齊開片係處理唔到

本土最前線都得第四

多謝天水連線！

感謝天水連線

其實區議員去哂邊

多謝天水連線水足

投伍 一直都好落力

抵我初選投你哋

伍健偉真係好型
多謝你地仲代表我地出去

HH

謝謝

天水連線啲行動人高到癡線
每次有事都一定有人到場
值得入立法會

佢係本土最少票個個喎，初選張黃都多過佢

感謝

全家投左阿K

推推推

無投錯比佢

thank you

天水連線真係好勁

最貼地嘅組織

真 本土
我全家夾埋7個人
會叫哂全家投你

多謝你地 天水連線!

唔會猶豫投一個敢將槍權擺上公共討論嘅政黨

感謝手足

感激天水連線

Pish

天水連線

被捕師

睇過鏗鏘集佢地嘅訪問，佢地真係好有心，仲要咁嘅情況下繼續出黎，真係好多謝佢地！

型到想含爆 9月必投伍健偉

多謝你哋啊
香港需要更多好似天水連線嘅人
加油啊！我全家初選都投咗俾你哋

希望其他區議員可以效法

呢張型到

Thank you

多謝
毋忘721 唔見人

拉鳩人咩，吸毒呀，聚賭呀，放核彈呀？

民主黨班區議員學野啦
怕人打壓所以選擇妥協

要做多d宣傳 唔可以得天水圍人識

多謝你哋！

毋忘721

義無反顧！！仲要幫手助選先得！！

多謝手足
毋忘初心

票投天水連線

推 眾籌share告票

多謝你地

初選投左本土但冇投佢地，9月會識投

傳送門 訪問天水連線林進

果然無投錯！ 天水連線真係去到邊都一定有佢哋！
今次七二一一週年遊行又無縮 由頭到尾都見到佢哋堅持住個抗爭嘅心 呢啲先係真本土抗爭派囉

多謝，只會投俾你

天水連線係幾好
係葵芳成日見到佢地街站

辛苦晒

4個區議員要平平安安

真心多謝你地

多謝一定會投比你地

入到圍嘅本土人人份量都一樣，槍口請對外

多謝天水連線，多謝手足

新西嘅朋友 超區記得投佢地一票

同意巴打

天水連線成員

多謝手足。 堅持！

感激咁多位
希望新西巴打可以繼續投呢班打卡撚一票

四個比人拉晒, 天水圍既巴絲, 你唔係唔支持啊

Thanks

伍健偉 林進 抵我初選投你兩個

可能香港人仲未接受到太激進

九月再投比你地

感謝天水連線
Respect

好癲

水炮車破天荒入元朗，結果都係冇人，下下靠天水連線班痴線佬，好啦依家拉曬佢地D區議員啦，當人地condom咁，記者會相就識打卡，完左之後人影都唔見，好心啦唔好話自己抗爭派，睇到D走位真係嬲到振

想講p牌推唔到架

多謝你地既付出

721 唔見人

多謝天水連線手足

天水連線一直都企得好硬
希望佢地安全冇事

推 多謝

K 哥好野

多謝四位手足

新西夠入3席本土啦
怕咩

垃會大家識做啦

多謝天水圍連線。

全家都係投咗伍仔
果然冇揀錯

遊行，連登仔：支持，多謝！
行山，跑步，番工，連登仔：辭工啦去死啦dllm!

利申：「五毛」

一直以來都做實事，街坊有眼睇既！
支持！

區議會上任到而加一年都無
比起一啲出左名既政治名星上到第四已經好好
講緊好多票都去左張可森王子悅同heidi到
最緊要個個都入到閘

辛苦了

希望佢地冇事啦

7.21 全城白衣為記
未敢忘記 從未忘記

手足 多謝你們

真係有心做野！btw朱Heidi張可森王百羽都有去，黃子悅呢？

張可森王子悅同天水3個都好難揀。最後揀咗天水
朱海迪估唔到咁多票。不過佢真係挖鄉郊臭屎真係好做得嘢

邊啲係做show邊啲真係出黎行香港人有眼見
知唔知咩叫做show? 打下卡，口頭抗爭，到真係要佢地嘅時候走左去，呢啲就係做show啦，學下野啦，好多所謂本土剪抗爭派其實咪係同泛民一樣，驚死驚DQ驚比人拉驚中椒驚企前面

其實唔至新西，其他區好似得立場姐姐到左，反而唔見其他所謂本土派，721係condom

手足

最緊要係全部人平安冇事

嘩diu 好難得會一次過拉咁多區議員 仲要四個都係元朗區嘅

謝謝手足們!

支持 手足！

其他抗爭派落名之後龜縮咪搞到剩係拉4個

希望佢哋無事

多謝天水連線嘅議員同手足

Gchi 伍Ｂ同林Ｂ

天水圍真係好敢
唔係講笑

好勇辛苦晒！

Thanks a lot

投

2339 #元朗狗屋

委托律師現將跟四子會面
特別報告：四子有食飯有飲水

·
聯絡天水連線：@tswcbot

多謝四子！

多謝天水連線！！

唔好餓親佢地

可唔可以唔好再問點解淨係排四？成個新西咁大，佢個名掛住天水連線你估有幾多天水圍以外嘅人會識佢？ 佢宣傳又唔係多，某人不斷提話自己有條暴動罪緊係多人識啦。投票又唔係得後生投，有師奶有中產有好多其他人，送到入閘咪ok 囉，新西已經係 Heidi 第一之後跟住三個本土，咁都覺得唔收貨要計較排名，我真係無嘢好講

最緊要人無事

其實林進都有條暴動罪喺身，不過無當拉票噱頭

得第四咁又點？成個新西咁大，係咪所有人都會識佢？新西已經係Heidi +三個本土 咁都可以有位入？我唔知你係想我哋互屌定點但唔該你可以收收皮

林進應該無事 係天橋拉 無起訴

起咗你底 blocked

多謝你地！！！！

你都on9 block乜？覺得應該多啲人支持都唔得？

多謝手足!!

下白衫？點解唔係黑

感激

天水連線真係做實事

我係天水圍人啊hi

真。本土
永遠站喺最前
真正保護人民嘅代議士

多謝
有無人可以twitter比袁爸/所羅門

新西投阿K

Push
Thank you

感激連線團隊
謝謝為港人發聲

死黑警
721 唔見人
831打死人
101槍殺人

新西ALL IN 天連，票都唔撚配，挑戰一張名單四席入哂

佢地真係堅持到最後不過無奈行唔完

Heidi Chu個啲今日攝石打卡，之後唔見咗人，前綫抗爭永遠得天連，唔見Heidi，佢咁都第一我真係唔gur，爭取大選天連排第一拖兩三席，取代班偽抗爭派

鄉黑真係唔係個個都敢搞
輕則比人打重則失蹤無左條命
咁多年立場始終如一 抵佢咁多票

之前伍偉健俾催淚彈射中過背脊
佢哋一直默默付出 希望多啲人認識天水四子

只係希望多D人知道天水連線
每次都走到最前抗爭

Hero

朱凱廸都有上過前線架
71 立法會內向媒體表示示威者唔係要普選
714 新城市捨身保護比義士打到仆街嘅落單狗

出賣抗爭者始終如一
「我地唔係要普選」

雖然唔係新西, 但都好睇好天水連線
多謝林進伍健偉!!!

好想做新界西選民

推，值得更多人識佢地

天水圍打手幫手推post

網上面個組合數目 張係最小 所以先多人投張

關咩事
係因為張可森宣傳做得太好

打卡撚張可森王伯羽
睇佢地Facebook 紫𣄃Gem岀左，打完卡之後就自我收皮
宣傳得真係好

又開始帶風向將初選既人內控

不枉初選投咗伍建瑋

抗爭派嘅入哂頭4咪得
點解邊個多票啲，咁都有得屌

今年超區民建聯應該做到嘅...

thanks

光時唔敢講自我禁聲，有事打完卡縮沙，憑咩叫抗爭派？

當年天琦為入閘都簽咗確認書
咗天琦係咪抗爭派
呢個時候仲比較邊個更本土？

又bin

They are good

無睇錯你地

天連4個拉咗都仲未放
佢哋冇人都出過聲
相反立場姐姐都有出po提返

金水圍連線

唉

1322 #元朗狗屋

‼️律師消息 ‼️
伍健偉由昨晚被捕至今
！超過19小時未進食！
成員多次嘗試入私飯被拒

·
聯絡天水連線：@tswcbot

琴晚又話有食到飯

我屌你老母死黑警

佢地更正番原來無

見到有人留言話搵其他議員幫手
都唔知有邊個會出手幫 最多可能都係得heidi

幾時參加立會

Heidi新西團隊個4個元朗區議員琴晚有幫手
希望佢地有繼續關注

Sad but true，凈係識口頭抗爭做公關，出事又唔見你過黎，睇穿曬佢兩個得把口可憐天水連線4個區議員比人拉左得朱凱廸元朗個幾個區議員出現過幫手

其他抗爭派連出post 關注下都無...

得何桂藍有share 同琴晚區國權有送飯去狗屋
其他就影都冇

btw佢哋就嚟保釋了

1700 #元朗狗屋

現場消息指四子將可保釋

聯絡天水連線：@tswcbot

支持天水連線！！！

林進真係傻傻哋 成日見佢唔同場合出現
麻煩你見到多休息 同買番部電話

辛苦晒大家

好酸，你試下改名先啦，次次天水連線po都見到你踩佢地，呢個po又分化佢地同呀迪，你應該勁唔妥天水連線

sosad, 我唔想選啲偽抗爭派入去，打下卡無企過最前就想食人血饅頭？

你地4個加油呀

推到多啲新西人見到！

全家票投伍健偉

天水連線真係做得好好

天水

多謝天水連線🙏🙏🙏

天水連線一直以來真係做得好好！但真心唔想佢哋再被捕俾警狗無理對待！

多謝你地 幫手發聲

感激我唔會再調亂伍健偉同林進㗎喇！休息多啲！

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

感謝天水連線 係真手足

辛苦晒，加油撐落去
多謝你哋

依家勁撐

冇錯
我地天連要四席，朱閪張可森王伯個啲out哂就最好

ALL IN
入哂佢地兩個

好彩有你地幫忙 真係好多謝！

多謝天水連線！
每次天水圍有事都第一時間趕到

多謝你哋 真心欣賞

今時今日講得出做得到的人要respect

支持呀 ！！ 一定會投你地

heidi 儲fans儲左無十年都有八年
天水連線儲fans儲既時間都無一年，咁既成績已經好好
與其話heidi唔見人
不如話你一路都無留意政治啦

自己無知仲要講到自己係真理咁
利申：天水圍人，初選兩票都投左天水圍人

林進

撚屌政客打完卡就走
又唔幫選民行落去

得天水連線代遊行
一拉就719遊行完哂
啲泛民呢？抗爭派呢？
去哂邊到抗爭？
接力行好難咩？
全日得一個event都閃哂人

我宣布 新西唯一代表
天水連線

真呀，選你班區議員出黎就係緊急時候幫我地行
佢地被拉既成本細好多

又係到屌票
本身都服佢地
但d人講到好似得天水連線係唯一抗爭派好反感
衰d講句我唔係住元朗天水圍 真係好少見佢地

天水圍無左天水連線
靠其他議員真係死得架喇

支持支持!!!